【登登登登，韋舒亞請留步。】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXI

2017-18

Arsenal till I die

[black][center]Victoria Concordia Crescit[/black]

1 jor

2jor

個topic

Topic柒左些少 負皮jor

咩topic泥

mendy

利馬包比都無望嫁喇
買馬列斯啦

登登登...

你唔愛未出聲

雲加

btw，topic柒過我個堆

雲加仆街死啦 咁撚大個人都唔識尊重人

同你有得揮咋

廢老思想

離隊？不了。

ARSENAL DNA

Number 10

鏝城下年會唔會冇杯棒嫁

冇盃咪再執陣買人 無限錢既反正

真

jack

屌你老母摩納哥

好撚仆街

new基治

咩9 topic 黎

登乜春

置頂啦屌

韋舒亞似戲一場 登登登登

利馬包比都無行了

買人啦死廢老

轉追馬列斯啦 blacklist摩納哥呢間閪會

登乜

Jean-Michel Aulas (Lyon president): "Yes, I wanted to sign Olivier Giroud [this summer]. But Wenger did not allow it."

太不公平呀！！！

羅馬同李城傾緊了

摺埋彈鳩開啦煩膠

羅馬應該出唔到幾多錢 截佢糊啦

下 mendy又去鏝 洗左2億未

Manchester City have now spent £309.6m on defenders and goalkeepers alone since 2014/15. (Source: @MatchoftheDave)

Manchester City have now spent £128.5m on full-backs in 10 days. (Source: @ManCity)

飲可樂啦

簽拿囝個陣想讚下老野
而家列強全部都鑊鑊新鮮 下下都勁野
老野又係原封不動

雲加冇錯
係球壇逼害雲加

負左皮

下年炒鳩monaco 456

雲加就係咁賤骨頭

為雲辯冤白謗 第一天理

火炭麗琪個post

躝啦死老野球

Only Jack~
Can Take Us 拎英超~

話要買人果啲跟本冇分析到英超形勢，
時不與我做住契弟先係無可厚非，
等足球市場爆煲就顯到我地雲氏哲學嘅價值

雲加正仆街

雲加=牙雞

係 臥薪嘗膽多十年 就係我地大反擊既時候了

睇唔透佢重建左d乜

建到8-9成再拆，咁就可以永續

球場

最多人問果d佢唔答

睇死摩納哥冇膽黎歐霸挑戰阿狗

直頭起過個新既係第二到都叫重建

就係唔比我上

冇錯，智者永遠唔會隨波逐流，
只會行先人一步，
迷雲就好似幾毫入定匯控，騰信咁，
冇返十幾廿年唔會睇到價值

得隻 laca 重弱過 glo
其他位置完全冇補強過

拆左個球場，
再係原址起樓做地產都算係重建，
唔賺錢點出糧比班伙記

曼城買埋Mendy‏ 摩納哥 重有幾多個走佬?

coaches, non-coaching staffs

Kolasinac

0
放bakayoko之前話最多再賣1-2個球員
而家賣左bakayoko同mendy了

球場>>>>>>FA Cup>>>>>>>>>>>>>>>英超
你班垃圾阿迷識乜

呢件勁，一睇佢踢波就出哂水

搞到咁都唔知點買人
一件兩件都5千萬起跳

聽聞食物中毒，
唔中毒應該唔會咁快出水

又係樓豬呢條痴線佬

咩冇得揸波呀

打完油掌杯就差唔多開季
淨係使錢買得果一件,跟住8月尾求其執件P9之流放係度唔用當交差就算
年年都係咁都唔知續黎做乜鳩

依隻 free go arkee la diu

個市場係咁，你可以點
一係就適應呢個新市場
一係就好似摩納哥咁自己組隊勁人出黎
一係就好似以前咁日日嗌窮，怨天尤人

我想問下鏝一直買人
唔會over 左架咩？

應該夠錢但係唔肯出姐

點解又咁多人反雲牙

FFP 不嬲廢架啦

如果佢賣晒d棄將,再搵d贊助
應該冇事
曼城自然有人幫哥狗計數架啦
就算過唔到英超/歐聯個FFP,咪又係罰錢

忽然間諗起陳日有人話蛆比阿狗更加比唔起錢

但人地90m買希古恩，阿狗record signing又係幾多呢

FFP係管住d冇油王既有錢球會

最多咪歐聯註冊少兩三個人

呢個唔關事
係因為人地賣普巴先有錢買西瓜姐

早就講過佢地係用其他公司巨額贊助返隊波，
要幾多收入有幾多收入仲點會過唔到ffp，
淨係交果part稅都分分鐘夠你買個拿卡

之前都有新聞話psg諗住搵第三方公司用220m買尼馬啦

正路，冇錢就ffp有錢就wfc

阿狗賣出最貴果個係邊個

又陰陰地反雲

uefa好似話咁都會罰

法比狗?

明明係KD痴Carry拎冠
唔明點解有人反Carry

Carrie Lam?
Stephen curry?

uefa啲委員自己都其身不正，
每隔幾年總有啲抄皇牛收黑錢嘅爆出來，
即係要錢咯臭雞

歐聯班友驚班豪門自組European Super League飛起佢地
唔敢亂郁啦

達哥

轉會post 根本淨係睇曼城同米蘭兩隊

其實唔係OG似吳彥祖
係吳彥祖似OG
好多手足調轉左 所以OG先唔想認

OG巴 唔係話今晚開tg gp? 係咪直接搵你買係咪會快啲

賣到人味

冇啦佢地應該買夠

仲買乜鳩都贏唔到gala

一D Ｊ尿s都無

仲未死

J 到分叉尿
居然話山9單料流

其實都係 阿真係好撚垃圾

係個領隊垃圾姐

係

仲有JerB

得罪講句 廢老仲有乜野吸引力 又醜樣（重點） 躝啦屌

有無jnews呀
真係比錢買既得個50m水貨
都唔明點解咁多人話今年轉會操作算係咁

你靚仔大哂咩

今日買阿狗波衫印咗字 但係個印字有少少位印得唔係太好想自己喺屋企用熨斗補救的話有咩要注意？

做轉會買賣仲有吸引力既 有果份親和力
但係領隊角色 大把人好過佢啦

食左咁多年屎比粒老泥你都覺得好好味

同其他隊比真係差好遠

Carlo Ancelotti on Renato Sanches: "At this time, he's training with us. We have to make a decision. A move could be a possibility."

呢個山齊士有咩勁

唔好當阿仙奴係強隊就無問題

冇

Benjamin Mendy completes £49.4m move to Man City

Monaco have made a lot of money from the Premier League this summer:

Bought for: £31.2m 😏
Sold for: £135m 🤑
Profit: £103.8m 💷

GdS: The main takeaway from the meeting is a new resolve from Inter to sign Arturo Vidal. A €45m + €5m in bonuses bid will be made soon.

So City went to Monaco and signed Bernardo Silva and Mendy. Chelsea signed Bakayoko.

Yet all Arsenal been getting is "Lemar's bid rejected"

又清唔走啲冗員

No progress has been made in Palace's move for Arsenal's Chambers. The 2 clubs are still some distance apart in agreeing a fee. [@ed_aarons]

等緊開谷牙

同利狗比差唔多啦

利狗隻salah睇落掂好多喎
兩場對英超隊都有波入
係買vvd柒者

山狗躝，利馬in

人地唔out

現實: 山狗張伯倫躝左，冇人in

搞左半個月 剩係賣左ccc

賴死mochi

明明啱啱買完果時個個j出血
依度唔開名都有一打

og手足個case有得order未

老野不得好死

蜜月期係咁架啦

今日傳既55m歐 可以買到利馬其實堅唔堅
雲加得罪摩納哥d乜

我都夠錢買

樣衰囉，成日當自己老屎忽咁

買過件

垃圾程度拍得住贊錯

Manchester United and Arsenal could go head-to-head for Real Madrid's 21-year-old winger Marco Asensio. (Source: Don Balon)

填左form既入channel啦

有牙，上個post有google form link, 填表先，我聽日再聯絡填左表既手足同整preview

咁都真係幾垃圾

留吾到言既

Yes，og 又想撚禾地

狗

Channel係留唔到言架 你地想group多d咁開group囉

OG幾時開BigBigChannel

史上最大阿狗團購走數事件

OG咩都唔做正係影住自己都賺到fat fat

今次禾開真ac科金十卜牙

阿狗傳左幾年終於買到拿卡
就好似一個毒撚追左女神幾年 終於感動到女神
一齊無耐 野都未扑過就話結婚 所有使費由毒撚全包
新婚當晚 外父大人仲語重心長同毒撚講 我個女好乖好純品 你記住同我好好錫住佢
然而 就係洞房花燭夜 埋牙果一下 毒撚先驚見女神下面原來又黑又鬆
原來一切都係假既 毒撚只係幫佢女神埋單

又HEY0

你刀系 show下肌肉

雲加og合作BigBigChannel

貼多次個 form 出黎 可以嗎

佢連呢隻京刀可以玩到貢刺激

古惑狼好正

保蛇掛著做gym唔出文

有d似孖寶兄弟進化板

臭龜

第一集難玩到仆街

主席

BREAKING: UEFA suspend Manchester United defender Eric Bailly for three-games following his red card against Celta Vigo in Europa League

莊左

90Min: Jamie Vardy Insists He Has No Regrets About Turning Down Arsenal Last Summer...

有冇阿狗fantasy league?

有

國唔國主席應該最起碼多機會過禾子

咩冧把牙

又蝦真毒無tg...

Tg channel 係咩

橙，無人理

班mk仔圍緊爐

mos係咪開左間野好撚多人排隊
咩日本乜鳩野

3件都光頭 一定係奸既

主席入100球應該唔洗10年

傷傷牙

光頭佬沒有一個是無辜的

新創發個度，咁多人我都未食過
Mos間間好唔好食都要排隊

要正面定背面好
第二作客好撚靚

我都仲諗緊

唉又比人拆架
聽朝一訓醒就應該唔見左山狗同100分

揀左第二作客正面

正面印字會唔會好怪

Fornals去左維拉利爾

Wfc

奧b你睇下有冇打錯tg id, search唔到你

屌=.=

on9名

邊度買第二作客會平D 上官網睇印埋字 連章 要成接受一千
件第二作客太靚

山齊士願意降低薪金要求加盟曼城

Alexis Sanchez is so willing to join Pep Guardiola and Manchester City this summer that he is prepared to take a lower weekly wage off them than rival clubs in for his signature.

返大陸淘喇你

Pablo‏ @AFCAMDEN
Every noise coming out of the club is the same.. Official or unofficial. Sanchez stays

等季中季尾4折啦

有隔離gp咩 有阿狗tg?

呢個係域子?

唔好咁 都係問下姐

我著完季尾$200放比u

唔知旺角樓上鋪會唔會平過官網 搵日去睇下先

印2&B?

Wenger

十蚊要左佢

咁唔值200

我估 Ching 唔係域子嚟
我建議你加d特別d嘅icon
唔係嘅話係呢度講嘢好易有誤會

原來比人點錯相
是咪要改名

卍M_Ozil卐 就咁啦

MARTIAL : 5M€ ➡ 60M€
MENDY : 12M€ ➡ 57M€
BAKAYOKO : 8M€ ➡ 45M€
SILVA : 15M€ ➡ 50M€

Turkish club Galatasaray are in talks to sign Mohamed Elneny this summer in a permanent move. [@King_Fut]

真係有價好賣

@King_Fut are the same outlet that broke the news of Elneny's transfer from Basel to Arsenal in December 2015.

李城買佢唔肯走 5g佢肯唔肯去火雞

買入都係5m 賣都唔慌賣到幾多 留黎打下後備好過啦

李城冇bid過

之前有人po過單新聞話10m bid? 假news?

得The Sun報過,唔見其他有報

why gum want eleney to leave..... ming ming is a humble player.....

useless ar

明明個時特點係話佢做dirty work

Galatasaray sporting director Cenk Ergun arrived in London yesterday to start negotiations for Elneny. [@King_Fut] #afc

係咩
佢都冇做過

肯做後備
中場一有人傷唔夠人搵佢踢都唔太柒
99lin 又太柒
所以我覺得唔洗賣都得
反而要買多個卡so type 既條中場

yes la
又未算廢到仆街，肯打sub又唔多嗲
卡so呢種級數唔係話買就買到

唔賣非英人點簽非英人牙
lemar來了

賣拿卡咪得

買卡華奴

雲加用50m撚拿卡

James Robson‏ @JamesRobsonMEN

Arsene Wenger is saying all the right things regarding Sanchez - which is why Arsenal fans should be so worried

James Robson‏ @JamesRobsonMEN

As for claims the situation is totally different to Van Persie - they are actually almost identical.

James Robson‏ @JamesRobsonMEN

Wenger claims it is all about Sanchez' age.
Well he's about four months younger than Van Persie was when he left.
I see what he means

In 2011 Wenger was bullish about the futures of two other players.

“Imagine the worst situation," he said. "We lose (Cesc) Fabregas and (Samir) Nasri - you cannot convince people you are ambitious after that.

“If you give that message out, you cannot pretend you are a big club, because a big club first of all holds onto its big players and gives a message out to all the other big clubs that they just cannot come in and take away from you.”

Weeks later Nasri completed a £24m move to City - and Fabregas headed to Barcelona for £30m.

係度死撐
我覺得出到咁上下價錢 佢都係會賣

已經預見到賣左之後
雲加話球員淨低一年約所以係一個好價錢

賣ok
低過50m都賣就屌死佢

疤今年同我地一樣都係咁俾人食住 好撚慘

呢幾年佢地d收購柒姐

d女心諗 雲加 邊撚個啊 冇人識你喎

退休啦死老野

cls

利都75m pound bid keita啦 雲加仲on99咁

買左先講啦

雲加on99刀唔係第一日既事

審慎理財

理財去做銀行啦，教乜春波呀

軍備競賽

有冇手足話我知呢個係咪域總
琴晚好似有新朋友仔入左黎但一樣名

域子有枝日本國旗

艾蘭尼都賣？
後備黎講very好用喎

咁撚on9題目

價靚唔怕賣呀

賣埋雲加啦屌

d中場唔走邊得黎位俾韋舒亞踢波

迷雲對反雲

一開波就貼金剛棒

佢霸左個非英人位
但實力又真係得後備料
咁我寧願係佢打得既位用
dmf:試用bielik
cm:wilshere
清番一個位黎買啲正選料既非英人

睇完都唔會嬲

哂命

同埋反正都係打歐霸
如果有錢賺點解唔賺

老野 星期二買人ok?

大走數日

屌小豆先唔洗20m
laca 50m

小狗敗走英超喎

bielik咁撚廢都提
牛奶唔走唔傷先算啦

laca好快會同主席一樣命運

我地仲有bennancer

邊位ching cap 呢個post 圖放上J工廠世界😑

sheaf 啦

英人不了

有無lin

以為cap依到啲反雲狗上去俾人批鬥

Link?

😑😑😑😑😑

=.=

有 , kovacic

lemar u21 唔係唔洗 reg 咩

諗起皇馬有場歐聯分組賽出kovacic搭kroos俾人中出左幾鑊

兩個本身最強位置都係打攻中

牛奶又走？唔好啦

火炭牙麗琪yaaaaa

攻中？

On9仔 一係就down張圖落黎

麥巴比俾lemar 欺0 ?

Mon post 狗 用下腦啦

呢度得d 人係度互含晒命，有咩好睇

給我打 把他往死裡打

考試文化核心一定係迷雲先高分
唔通對住老師講冇冠軍有柒用

屌佢老味 張個標題放埋上去 登登登

反雲先會高分囉

你都識講 無冠軍有柒用咩

証明你考試低分

駁唔到

如果跟中文口試標準反雲都好難高分

WE ARE X

唔矛盾咩 要高分又要迷雲

小狗>拿卡

永遠都係隔離飯香

首先你要明考試標準係唔會支持功利主義 雖然考試本來就係功利主義工具 成件事同香港人本身一樣咁矛盾

OG新case印左拿卡

17m就買到小豆

阿狗足足三倍價錢買件咁既垃圾
就放飯先出單咁既新聞
我屌

迷雲=敬老 支持審慎理財
反雲=叛逆 大花筒

球技已經唔講，
樣都差十班

屌又冇飯食

咪好囉慳返筆

個number岩哂你

又無飯開，橙

樓上係狗

又靚仔
又咁多强隊大賽經驗
打得好仲可以拎黎撚獌狗

點解唔買佢

屌你牙話炮縮係狗

心知咪算，做乜講出黎

唔駛理d 傻狗啦，係街俾d 狗你都唔會理佢

屌可唔可以同西咸換

絕食抗議啦

事實 小狗＞拿卡

驚架 尤其是村屋區一大群狗

小豆今季回咗塘

乜咁渣ga

嬲到食唔落飯

無飯就無飯啦

窮到冇錢食飯

二手飯

有d鐵絲網包圍養幾十隻狗 有次夜媽媽又行雷 成班狗一齊吠 你都咪話唔恐怖

之前搵左OG巴打整左估港隊偉豪
勁靚

OG本身刀好靚仔

又高大又靚仔又有才華

咁又真係幾恐怖既

你地班偽毒又想欺凌我呢d毒撚

funson

Reported

星期二

屌你老母雲加無同佩雷斯講就拎左佢件9號

雲加變了

黑化爺爺

拿卡錫迪話要件9號就俾佢

狗黎 通知聲都唔識 以為自己邊撚個

Yes, 普子 = OG = 路斯基bb = 偽毒

標王既特權

舉報左

港鐵金鐘站今早疑有變態四眼淫賊非禮女乘客，當場斷正被捕。讀者Jackson目擊事發經過，指出事發今早9時許，當時他正身處一列由尖沙嘴站開往金鐘站的港鐵列車內，差不多抵達金鐘站時，突然聽到一名女乘客舉起一名戴眼鏡青年的手，並高叫：「做乜露械，做乜整濕我？」

Jackson形容，車廂當時逼爆乘客，女事主站在靠近車門位置，色狼當場斷正後，便一直沒有反抗，「呆咗冇出聲」，而女事主的衣衫則確實濕了一片，面積約有兩個五毛子大小，但Jackson未有目睹色狼露械。車內一名女乘客協助女事主報警，另有一名男乘客亦協助看管色狼。當列車抵達金鐘站後，女事主一直捉著色狼的手不放，兩名熱心乘客則協助女事主將色狼帶至月台，其間色狼曾試圖逃走，但不成功。警員事後接報到場，將色狼拘捕蒙頭帶走調查。

搞事狗又比人拉左

雲加入魔了

其實咁樣真係好唔尊重球員....
一頭話feel sorry, 轉頭number都無埋
你唔用人就賣走人啦

查子又暗啞底反雲

話時話，都轉咗成十幾日，點解依兩日先出嚟講

真係好撚仆街
人地又唔係廢
係你條仆街唔俾機會人，轉頭number 又拎撚走埋
又唔撚平放人走
Lucas 係咪殺左雲加全家其實

可能細細聲屌雲加老母 點知俾佢聽到

挑起反雲黨情緒

由買佢返來第一日開始就決定催毀佢球員生涯立軍威

主席一心諗住去踢間大d既球會 參加激烈d既比賽去爭取表現 希望可以入選國家隊 結果

買返嚟都係諗住應酬下球迷架啦

但呢d先係反雲目標既魔性

應酬反雲狗

(冇得揸波)

留意下邊位手足成朝冇浦頭

反雲間接摧毀Lucas既球員生涯

毒錯

ryo蛇

買人未？

你啊食屎狗
係地鐵搞喊人

最基本尊重都冇
唔用咪放走人囉
又要留人係到又唔出

爺爺做野唔洗你教

賣山狗未？

抵啦

轉會完左喇

報左漁農署，今晚就啪佢針

Ryo今朝上黎講左句 咁撚on9題目

路狗就未囉

個d舊事就唔好提啦

On9

一早上左水又老屈

個大波妹好正

原來係你

[img]圖片網址 [/img]

係公司 食luh終於傾到計

想色

阿狗應該要搶曬摩納哥啲target報仇
屌你老母摩納哥

摩納哥有咩target

u grad兩年 好撚正
不過audit每日收夜晚9點 扑野都無時間

當日買走破處永佢地嬲到依家

唔俾人地同條仔半夜唔瞓都要扑咩....

果個係里爾

都得 日日著40針黑絲

係摩納哥到買

見你地話搶target呀嘛

當日買佢個世三就好了

話世三貴，最後買左做罪人奴

當年世三黎 咪又係要變做罪人

登咩尻

Arsene Wenger Looks to £27m Portugal Star Carvalho o Bring Bite to Arsenal's Midfield

Gilberto Silva has dabbled with managerial roles himself, having briefly served as technical director at Panathinaikos last year. So would he be tempted to return in a similar position? "Maybe it is a possibility for me to work as a technical director again in the future," he adds.

"At the moment, since leaving that role at Panathinaikos I am just taking a break from football, enjoying my family and working on my own business in Brazil. But it would be nice to be involved in football again somehow."

買到再講
阿狗而家買人啲消息真係吹多過實際行動

G施華 同 梅迪薩卡 都係默默付出不求回報既人

有冇手足玩pro club

垃圾

羅bin pro club 大佬黎

新手想join

this guy rubbish

same as u

Chelsea's transfer shortlist includes:

Alex Sandro
Fernando Llorente
Antonio Candreva
Virgil Van Dijk

(Source: Sky Sports)

卡華奴同高基連，你prefer 邊個多d

BREAKING NEWS: Kenedy sent home from Chelsea's pre-season tour following offensive social media posts. #SSN

侮辱強國人

有多2件就玩

車狗

簡達華

達狗呢排刀成日笑鳩祖國 遲早被封台

蕉人玩pro club

等比人屌

搵多件啦

貢惡架？
唔敢玩了

應該有報過價

吊那星 禾得Second-up hon 無First Hons

高基連

PSG have submitted a €50m offer for Arsenal attacker Alexis Sanchez, according to France Football. More follows.

€50m gets you Atom & Humber.

ok bye

ON THIS DAY: In 2003, Arsenal signed Jens Lehmann from Dortmund.

He played every match and failed to lose a game in his debut season. 🙌

50M 俾狗咩

放架嘅手足玩pro club啦-.-

一年約 算係咁...

William Carvalho completed more passes in the league (1936) & Champions League (381) than any Sporting player last season.

88% accuracy. 🎯

Arsenal forward Lucas Perez feels 'cheated' by Arsene Wenger and wants return to his homeland of Spain

射佐波但禾cut 佐psn

走啦係度搞風搞雨

psn有時D免費GAME都OK

禾得second low

can join? pro club

50m唔錯
有得傾

1st hon無用架

Sure la xd
羅實清玩唔玩？

1st hon全系得1個

YES, 出黎做野除左第一份工，之後唔會睇你咩HON

Get French Football‏ @GFFN
Arsène Wenger has already said no to Bayern Munich & Manchester City for Alexis Sanchez, according to France Football.

三大冇安grad
而家做份10k文員仔

arsfabregas4

Added

你果個無HON咩

禾做緊廢青

自己入隊

廢極刀好似有Third Hon

米8正職PTBF
PART TIME做文員仔呀

ME 8K 咋

8K美金一個月

A390手足是咪玩

禾8K Yen

日薪

時薪嚟

收唔收廢人？

應該最廢我了
玩嘅psn add arsfabregas4
Add完入隊

me最廢

有波傳比羅bin就ok

條友EDIT人都咁耐

呢樣真

識do了
4個制都變咗x

大家點睇拿卡鍚迪 拿拿 ?

低過1.5咪冇安

你都會低過1.5

躝

廢 矮 樣衰

不知幾可愛 短短地個鼻又大

你女朋友曾經約砲

Me

我阿sir講冇Hon同無讀過無分别

巧出奇牙

輕鬆揾工

Not yet a no for PSG yet

不要再說了 已經飛咗隻反皮臭g

Ching 講得好

一定好好瀨 ching識貨 個鼻大啲跑都跑得耐d 唔怕唔夠氣

個個user name都A字頭

50m比乞E牙

€50m first bid唔錯啦

he得返一成視力你唔好怪佢

u 係A 雲加乙，禾系A豹叔

我凈係想lemar快啲黎 希望山狗快走 逼到雲爺爺買lemar

全部都係垃圾

我係 A0

而家連細路仔都唔落公園啦
你filrt呀婆牙

Flirt啲人妻

晏晝同啲阿叔捉咗陣象𣄃

Mahrez >lemar

我係 Ab

tonight

有...俾人呃咗幾十蚊零用錢....

樣方面？

0 仔

二個都買

屌 肯賣臭閪山狗未

認真牙，山狗走左冇人識扭波，mahrez做到，又係英超證明過實力

你地有無人打CM
無CM好難打

吾識打cm

竟然唔係講2&b識扭波

今晚PLAY?
好耐冇開過部PS4

隻閘去咗飲水？-.-

中場好易打
我踢法似全盛時期既拖舟

禾係丹尼臣，廢到

我係打邊既賓特拿

簽到未呀

我山度士

我嚟-.-

iwobi太無私，好少扭波，多傳波

下個月隻芒亨有無手足會買

公司未請到人 又再做多一個月

請我

你都係屌老細 蝦啲下屬姐=.=

搵gun路狗搵食

DLLM 又哂

switch隻MHXX？畢咗業好撚耐喇喎

switch下個月先出
到時拎switch玩畫質靚少少
玩起上黎應該幾好

清未搵到工？

D下屬蝦禾 今日又2件SL HR叫禾跟進下 gun佢老母咩

我意思係，我玩3ds版畢咗業好耐，已經唔想再玩呢隻過氣game

利馬！！

唔理山狗走唔走，兩個都要

終於

你以前咪又係咁

路狗咁識扮野 unun腳收30k

宜家先知原來咁麻煩 又要報佢SL 又要fax上去HR
終於知道老細個時點解成日迫我返工

路狗升左職？

you have today

yes！

好似話老細俾左條term佢

今次堅料！

佢老細直性俾埋個西佢屌

食飯ching

#lemar14

終於食得落飯

Lemar加入即刻開飯

死未

做咗cam

公司未請到個manager級既 老細推左禾上去帶人地條team 替工黎

你老細真係好照你，你做得好咪直頭用你坐正

財團辦「青年宿舍」 回報料7厘 1600呎22牀分租 毋須領牌

【明報專訊】政府2011年《施政報告》提出青年宿舍計劃，至今仍未有一個項目正式落成啟用；另一邊廂，有私人財團早已看準此商機，兩年前開始收購市區唐樓，並翻新成「青年宿舍」，估計可賺取約7厘回報，並稱租客不乏專業人士。該財團最新一個位於旺角登打士街的項目「書匯」，將於9月啟用，一層唐樓面積約1600方呎，被分間成22個牀位出租，部分牀位已被一本地大學承租。
明報記者
旺角新項目接500申請
「書匯」位於旺角，主要為登打士街10、12號及東安街50號兩幢唐樓，Synergy公司於去年購入，並翻新成兩幢青年宿舍，料9月啟用；該公司創辦人之一兼董事鄭穎琛表示，項目正招租，已有400至500個入住申請，包括有醫科學生、在職社工及幼稚園教師等，部分人是由於居所離工作地點太遠，又或家庭原因而要遷出獨居。
據該公司提供資料，書匯兩幢大樓樓高5層，其中東安街50號每層分間成6至10個牀位，鄭穎琛說目前已由一間本地大學承租了46個牀位。另登打士街10、12號則設110個牀位，每層設22個牀位（分兩個單位），但每層只有4個淋浴間及4個坐廁（設於公共空間），房間種類分為單人房、雙人房及「碌架牀」房，租金由3000多元至5000多元（見圖）。
若以面積最大單人房計，低層月租最貴5000多元，面積約50方呎，折合呎租約100元。公司發言人稱，由於書匯每個單位的牀位不多於11張，故不受《牀位寓所條例》限制（見另稿），不過項目的樓宇結構、消防安全等均符合基本標準。

有矛清準備入住牙

你收皮啦 又想撚手足

岩岩屌完女波士

有得屌腦細，條路都順暢d

抽到同靚女同房就正

升左職就同腦細平起平坐，唔洗怕吊唔起腦細個西

真系識人好過識字

今晚開多三十個Google ac幫你落order

吊起腦細黎屌

靚仔系吾同d

一向刀系，舊公司個管數既阿姐中五畢業，同腦細識左十幾年，一入職果時已經20k

禾地呢d大學畢業就得11k

抽唔到係咪又嬲到食唔落飯

抽到即刻食多幾碗飯

晚晚襯佢訓著左就望住佢打j

羅實好獨-.-

做緊份垃圾

一陣再玩
Psn啱啱到期

路狗一定唔會比你入佢公司做，陣間佢腦細見米八咁高大靚仔型棍子，唔照路狗照米八，咁路狗就仆街了

psg 好似無啦啦開記招
announce Sanchez or Neymar

總之點都唔會係山狗

一齊出現

David Sullivan has confirmed to talkSport that West Ham are not looking for a midfielder when asked about signing Wilshere from Arsenal.

屁馬

J5播飛機杯？

開記招換雲加做領隊

29,30號12點都係播
FINA世界游泳錦標賽2017

唔敢睇

PSG have called a press conference in Miami 11pm French time

Barcelona also have a press conference at 11.30pm French time

Could it be?...

neymar <> veratti

Arsenal have not received any offer for Alexis Sanchez and maintain the player is not for sale this summer.

go newcaslte la diu
想睇佢同佛地魔一齊出會點

定係指fa Cup

PSG應該一條毛都唔會放比疤

其實為左verratti買

高價放垃圾比疤

見傑出寫

見唔到有新聞喎

又有袁文傑

可能未公佈掛
傑出馬撚有文傑放風

文傑依家紅到

遊生又贏
迷文迷雲

睇完hall扑野個故
好感觸

屈到

又可以幫雲加打飛機

David Sullivan has confirmed to talkSport that Westham are not looking for a midfielder when asked about signing Wilshere from Arsenal. #AFC

Westham chief on Wilsh: "I can't comment on players from other clubs. I can say midfield is not an area we are looking at. Never say never."

可能文傑話事

希望唔好搞到冇得上官網睇

到時又可以j文傑

我都睇完

收到風文傑同雲加king緊搞BigBig Channel

等官方公佈好d，一陣學晒阿記d衰野打空炮

最後一話好垃圾
萬幾字都係講同唔同我訓

有爺爺有文傑睇，咩運動都要企開一二邊啦

想睇阿狗對萊比錫

屈到CCTVB播阿狗

Samir Nasri available for £10m. Such a shame, Wenger loved him and was trying to build something special. Sadly, we didnt have the money.

唔係既
player咪覺得垃圾
兵咪覺得心嗡

買返黎得閒出下場救亡都好，
唔踢波時就幫爺爺含撚，
一舉兩得

睇呢個故=死MK狗公

游生amazing summer套餐

John 'wasteman' cross, has absolutely no contacts within the club anymore. Writes complete fiction just for hits. #fakenews

到時兩場輸哂

阿狗出醜 全港共享

到時睇文傑喊

問左大台朋友
話未有通知喎
可能啱啱高層開會決定

29,30幾點做？

游生實比鍾仔個班當場串 ，上次搶晒鍾仔班人風頭

直播雲加輸到掉水樽

唔通咁都打空炮

一早講左Cesc同Samir都係Santi最佳替代品
畀人話我仲掛住前度

陰公直播都要空炮

雲加會係BigBig channel同大家live

星級組合 是旦哥 鍾仔 游生

兩場阿狗都係23:20踢

咁都好d,應該趕到睇

痴線 文傑直頭帶埋阿狗返無線

幫阿狗打入師奶市場

想課金

雲加配合買靚仔
攻入c9 同 港女 市場

到時整首阿狗主題曲比文傑唱

Deportivo La Coruna are waiting for a response from Arsenal after launching an offer worth around €10m (£9m, $11.6m) for Lucas. [IBTimes UK]

快

Barcelona are expected to make a another bid for Liverpool's Philippe Coutinho. (Source: Sky Sports)

買得大 賠得大 買阿狗 仆了街～

包比180m歐羅去皇馬坐板

快d 俾佢走啦，成件事處理得好差

放開放開所有

死老野玩9人成年，正食屎狗

阿記9號真係個個都咁，拿9睇黎都無好下場

MARCA‏已認證帳戶 @marca

🚨🚨🚨 Principio de acuerdo Madrid-Mónaco por Mbappé: ¡¡¡180 millones!!! trib.al/ZJRUAEH Informa @Carpio_Marca

BREAKING: Real Madrid and Monaco reach €180 million agreement over Mbappe [Marca]

Lemar mola

多謝文傑 文傑好野

雲加會即場同文傑上契

molamola

痴撚線

利馬無得走了

從來沒有

唔放巴比都唔會放俾我廠啦
摩狗在禁錮lemar

冇利馬就快d 轉買第二件

年年台慶係酋長球場搞,雲加接替邵逸夫個位負責切蛋糕

吊你老母 光頭佬

多謝文傑

包比根本唔想打下屆世界盃
梗係黎阿狗幫老野拎三冠王證明自己啦
去皇馬痴冠軍無大志

不如話呢排老野都無落過BID
買完拿卡之後成個TOUR都再無買人消息
做野永遠慢人半拍屌怇老母

Roma have put in a £30m bid, plus add-ons, for Leicester forward Riyad Mahrez, but the Foxes want £50m. (Source: Daily Mail)

播精華咋傻鳩

50 m 咁大貪

有消息=假

睇嚟都係吹大咗嘅暗星嚟

雲加做嘢唔洗你教

yes

包皮去蝗

摩納哥唔洗再放人
慢人一步898

唔來我廠冇好下場

跟據咁多年經驗，
一去tour就真係完全唔會傾球員，
全世界勁旅只有阿仙奴係咁。
宜家你要買人最緊要快，
大大舊錢一下掉去對面，
有就有冇就算，
講得價來成個轉會市場都唔同哂

咁之前雲加買人都鐘意放煙幕同静靜雞傾

手足有switch?

唔要狗隊既人

之前都有講阿記有再出價lemar，但摩狗唔回應喎

有
乜機都有

時代變，宜家成個轉會市場透明度好高，
以前你仲可以暗渡陳倉洽下啲細會，
宜家人地個主席會直接講你個報價出來再話你乞衣

下年阿狗咁既陣開季又陪跑鳥

今晚有甲一睇

無睇個故
不過住hall時d rmmates都係同女訓
得我自己訓

屌 雲加食屎啦

moley 講
You will see Benzema rumour come into play this week, his agent putting out messages. Arsenal are not interested from what i am told

買撚哂啦

咁咪即係又係度慢僈磨，
有心買就一炮過60m，
有就有冇就算，唔啱即轉第二件，
唔單指阿狗，隊隊一拖得耐多數都冇

雲加又豬

想g包皮直接去蝗坐 定留摩納狗一年

巴皮走
我覺得利馬反而更加有有wor
利馬孤軍作戰，咪有離心

歐

要講價牙

有美斯都係陪跑
人腳好過李城咪又係冇英超

坐
無左莫拉達點都要有人暖下板凳既

想睇佢match個fee
好似冇乜可能

咁咪空炮咯

唔撚放呀

唉雲加

你就梗係想人唔提

場慈善籃球賽$7800
學校有免費飛

有冇諗過係利馬條廢柴唔夠膽黎英超挑戰自己？

賣比全世界 剩係唔賣比你爺爺
包皮單deal摩納哥同蝗有談判過
但係爺爺bid就直接reject+ignore

The player is keen to move
但又唔transfer request

我細個免費入場系新伊館同姚眀搾過手 落場打左場友誼賽 佢系側邊指指點點

即係雲加係垃圾囉

雲加應該又係由40m bid起，
踩你都傻啦

咁曼城bid mendy 咪又係個d 價起bid

bcwa平到

你係窮人，你拎幾多錢出黎都係窮人
又點會有計傾呢

我覺得一賣就會賣晒
推倒重來
依期 monaco fat fat la

果時摩納哥應該未意識到轉會市場又升左級，
如果宜家賣就唔止了

賺左起碼300-400m

依實力我覺得身價
mbappe>bc>lemar>bakayoko>mendy

連mbappe都賣埋
如果雲加肯比既 應該都會放lemar啦

賣埋麥巴比
你估利馬唔屌9摩哥放佢走咩
自己一個留係到唔洗踢世界盃啦

唔怕老婆打

正路，我都係咁排。
如果以今日嘅價來計，
我會覺得包皮120m，
bc 75m，Lemar 60m，
巴卡40m，Mendy 30m ，
當然你間會缺唔缺人同點傾法個價會有加減

獨力難支
新山狗

咁細個去皇馬坐板

可能佢含撚勁過賓周馬

等雲加遲d執佢平d

法賓奴都未走

奧燒都未走

Monaco now denying a deal has been agreed with Madrid.

馬卡報唔係皇馬9up專用架咩

So it appears Arsenal have used their buy back with Fluminese on Silva to sell to Bordeaux. But they now claim he failed his medical.

呢件野都玩左好多年，
但連影都冇見過

賣人都空炮

年年fifa玩阿狗
打到第二年就會發覺原來阿狗有個咁既人

雲膠今年被法甲球會撚到

冇錯，永遠7x數值，
可以當應急錢咁賣左佢

咁點算，係咪已經買咗返黎嘥咗3.5m

轉會窗未完都未知邊個撚邊個

被人撚多

有預感，爺爺8月31號前會打包買哂 物芭芘 法賓佬 法卡奧

好撚柒

拜仁連熱身賽都唔輪換

買到麥巴比，應該到傳監獄馬走同傳阿仙奴

因為人地真係操隊波
唔係為賺錢出小朋友玩
輸完知咩問題就可以開季前執好佢
阿狗輸只會話熱身賽姐而唔係面對問題

moleyfootball

車狗搓波仲好過我地

其實Mbappe點解可以炒到咁勁

18歲仔又未成熟

個個大球會百幾M咁扔過去

踢法成熟

百幾M 買到新亨利既話抵到爛啦

拜仁揀波踢

拉芬拿

1:0

禾廠夠有個新享利#14

拜仁呢場對版
d迫搶返返黎

山齊士成個拜仁丹尼臣咁

又燈

佢勁在可以推上去euro果時
但講緊提子中場冇人做到但拜仁個個都做到

吊佢老母 一早比左拜仁 咪燈啦

咁真係冇人腳喎

阿狗真係好多mk

講緊成日出新仔都唔出full team夾下
星期六九成又係阿叔打中堅
阿狗熱身賽練兵方法真係奇撚怪怪

嘩

列貝利好屈

wellington silva

拜仁炒軌
兩球

咁中堅lwb rwb真係放緊假
雲加好驚佢地抖唔夠傷

2:0
女女女

點解咁多隊唔撚係撚阿

咪係囉

軌散晒 干Daddy好開始求爺爺8月唔好入咁多粒啦

拜狗一認真好兇殘 456

睇你點睇
傷咗再屌雲加都唔遲

佢似玩9自己多啲

垃圾軌 八月等俾我阿大炒456啦

講緊vidal robben都未出
疤鍠拜真係同其餘隊有距離

有人傷嘅話熱身賽就變成賺錢比賽，咁認真做乜

占士好廢

咁刀吾整劑離別q

占子果種廢

咁都唔入

換做洛賓入撚左

mk 乙

2R果種勁真係有錢都買唔到2個代佢地

我覺得似軌hea踢

轟今日可唔可以破蛋

搓撚到狗咁
仲好搓過宜家既疤

莫拉達出就可能得嘅

咩事

呢隊半力既拜仁黎

山狗嘅進化版

冇供應 莫拉達

fail咗波爾多體檢
買咗賣唔出

阿迷無毒撚

唔係啦 同拜玩高壓比人搶爆

唔好破住 買左拜仁

輸到三球

456

有，我

0-3

阿狗隊後備點和到

肥仔波

抵撚死炒我廠

咪撚踢la 車

轟俾人強姦

放心啦 成班豪門搵錢波 上場hea今場就爆

拜狗上場柒得滯要搵人祭旗

阿>轟

收嗲啦你

有兩個球皇幫手

投降喇 唔想踢喇

Ac>拜>軌>阿

得me

2&b+還歐聯禮

雖然軌呢個前場全部都係副選 不過佢地黎緊開季個陣都係咁上下 係多個Morata 希望阿記有得偷雞

....

用垃圾來消磨敵人戰意，
等高手不齒殺害弱小疏於防範，
到最後關頭阿狗暗箭傷人，
擊敗武林高手，呢啲咪戰術

出院未?

哈

摩西狗一落後又上頭

全部副選
卡希爾古圖斯簡迪法比都副

洗唔洗咁串

邪盾讓比干爹啦

前場呀盲撚

6': Rafinha scores ⚽️
12': Thomas Müller scores ⚽️
27': Thomas Müller scores ⚽️

Bayern Munich storm into a 3-0 lead against Chelsea.

岩岩見到你俾人打到入廠

仲有艾斯派斯古達

Ching你唔識字定唔識分前後=.=

安76 心都涼埋

佢冇腦唔好介意

好耐無見過Muller個垃圾咁勁

韋利安

你隻眼

俾老婆打盲咗

😑😑😑😑

啵

右翼正選唔係柏度咩

偷乜雞 少少地赢轟仔兩球夠數

Now this is interesting - If Arsenal have bought Wellington back via the buy-back clause surely they are now stuck with him?

贏軌係基本 係睇有無得大炒佢地

ooo打傷左人

開季踢得啦

Arsenal beat Bayern, Chelsea smash Arsenal, Bayern smash Chelsea.

Shows that pre-season results are meaningless. All about fitness.

Galatasaray are in talks with Arsenal about the signing of 25-year-old Egypt midfielder Mohamed Elneny. (Source: Fotospor)

之前李城唔係出10m唔放咩

負碌和拜仁...

Watford will hold further talks over Arsenal's Kieran Gibbs but suspect the 27-year-old is over-priced.

Via SIMON JONES

車仔個新仔勁過E&B

硬食啦仆街

破蛋

大波

呢d真係送走當弱化其他隊算啦

車先係underdog

識波

全靠wob

the sun

梅拿好勁 入兵工廠吧

Step away for a moment from your Lucas Pérez love fest to appreciate Kieran Gibbs. He's being professional instead of moaning to the press.

Lol

利雲好勁入兵工廠吧

Monaco have denied that they have agreed a deal to sell Kylian Mbappé to Real Madrid for £160m. (Source: Sky Sports)

好睇過tvb

下
主席慘咁多

我廠手下敗將

But accepted the deal for 180m

Tony Pulis: "We won’t be signing Kieran Gibbs. We have to look for players that fit what we want to do and the way we want to play."

唔夠1米8？

靠佢就死啦 成年就係岩岩果場勁

勁過山狗

Arsenal's top target is Thomas Lemar. Monaco have already sold several players and will need some convincing to part with Lemar. It will take a bid of at least £60m.

快D轟落去

3.5m

數百萬當係碎銀

Lacazette's first touch nearly as bad as Lukaku's so far. Pitch doesn't help, but still.

躝得

Guardian | No progress in Palace's move for Calum Chambers, clubs still some distance apart over fee.

買佐返黎賣唔出，又無得打，慘

高文上季借左去祖雲達斯

No one can deny that Arsenal's treatment of Lucas Perez has been completely unfair. Whenever he played he contributed goals & assists.

老爺: 吹牙

Lucas Perez - Every Goal Contribution for Arsenal

高文咁多年都冇進步

禾

佢堅系橙

咁都有 wenger out

Wenger out

買番黎唔知體檢過唔到
好撚柒

係得阿狗連財技都玩到咁柒

一個列貝利玩哂成條後防
老唔緊要 有智慧一樣屈機

真係估唔到佢34..

上季對拜比兩個老野撚

水貨莫拉達

d 手足咪又係j

Barcelona are reportedly launching a "final offensive" to sign Philippe Coutinho from Liverpool. (Source: Sport)

Final meeting between Arsenal and Monaco to finalise the finer details for the Lemar transfer will be at 3pm #AFC🔴

Monaco are set to grant Lemar his wish to join #Arsenal; £45m; Third addition at the Emirates this summer. [The Sun]
the sun 就話45m

上面個句都係sun?

the sun就算撚數

#AFC have finally made a breakthrough in their talks with Monaco over Lemar [✍🏻:@WarrenHaughton]

the sun

Arsenal source: We are meeting @AS_Monaco today to discuss Thomas Lemar. We are very confident. #AFC

拜仁龍門係咪要訓練同人爭波

唔止sun 臭g魔屈阿狗加碼

係咪要射碼喇就

咁貴買細路，法甲料，一定係水貨

Spend of Premier League clubs going into August:

MAN CITY, £227m

CHELSEA, £134m

MAN UTD, £121m

ARSENAL, £52m

LFC, £44m

法甲都係水貨多

Pablo‏ @AFCAMDEN 49m
Told today, to reaffirm, that Alexis Sanchez and Mesut Ozil are both staying. Club expects both to sign new deals before Christmas. #afc

Liverpool and Arsenal have been put on alert by intermediaries over the potential availability of Real Madrid striker Karim Benzema.

Don Balon says Liverpool and Arsenal have been informed that Benzema could be on the move.

Real president Florentino Perez is prepared to sell the Frenchman if AS Monaco show a willingness to do business over Kylian Mbappe.

If Mbappe is to be signed, Florentino would have to make room in Real’s attack, with Benzema the striker to be cashed in.

A move to England is likely, with agents now in touch with Liverpool and Arsenal to alert them of the situation.

真係咁快傳賓施馬

愛呢?

Don Balon都係吹水多

Pablo‏ @AFCAMDEN 46m46 minutes ago More
Didn't hear today, but have been told repeatedly he's in agreement to stay. Just about getting the best deal.

#theox

可能計net spend

Wellington Silva - “During the medical examinations a small inflammation was detected in the groin. #afc #arsenal

所以人地想買張伯倫打翼衛

見有人講史篤史出25m 俾張仔，但我搵唔到source, 你見唔見

慘

Don Balon=疤狗喉舌

The

=rubbish
可能尼馬有進展 散流料分散注意

全部都係9唔搭8既source

45m lemar假唔假d

我見其他料係話55m

連報紙吹水佬都追唔上時代

Real Madrid's offer for Kylian Mbappé is €150m upfront with €30m add-ons. (Source: MARCA)

馬卡報反而都準準地

moley 話阿狗無興趣， 係監獄馬agent 放風

馬卡好d

差阿斯報 報埋就9成confirm

打FIFA 未

feel到你好開心

真又好假又好，快撚d啦

應該係球會內部有人放料比馬卡

60m都快撚d啦

阿狗買人不嬲慢
簽到利馬即係代表阿狗跌落護級區迫住買人補強

爺爺做野唔駛你教

今年買人都唔係快
個個買人都講一輪價先拍板
無一take過

Wellington Silva - who had been set to be re-bought by Arsenal & sold on to Bordeaux - fails his medical. Will return to Fluminense. Weird.

下個po名會唔會正常啲

有邊隊一take過呀

冇......

今年幾隊都一take過買人
好少講價
係阿狗講埋講埋啲婆乸價

hijack 果d咪一take過

唔怕老婆打我 F.C.

鏝同ac算唔算牙

愛華頓都好快手買人無乜點講價喎